發下夢，我唔知自己發生咩事

今日發夢，見到稅局，警總果D被人圍、封，警總處於半無力狀態

跟住我夢見到機場

我自己就做機場
機場每一日都有百萬旅客
我發夢就係見到
有好多人係機場講解送中條例比外國人聽
又有人唔小心一張英文傳單送到去一個外國人手上
跟住又唔好彩就一傳十，十傳百
成個twitter同facebook又開始講送中
大家好開心咁同外國人講解一下香港發生咩事
外國人同香港人都愉快

之後我夢見外國人好開心咁講
香港咁和平反對示威
我地一定支持你地

個夢就去到咁上下
到底發生咩事，有無人講解下？

本官不推不是官!!

Pish

支持圍佢老母佔佢老母

我發夢唔知咩事
但我覺得圍真係好暴力

你知唔知香港最大4d影院其實係邊？
係機場t2
大家一齊入去涼下冷氣
睇下電影
順便講解講解咪幾好？

唔開心，仲可以充下電
又可以睡下
不知幾好

所以話唔好圍
講解下咪好囉

萬一班機延期，幾唔高興？

支持巴打呀，圍佢老母就岩

push，可以一做

建議 有學生光環 + 記者掩護 先好搞

鬼

有記者先好
一定要有記者

而且封其實真係
好危險
因為有機場特別狗狗
所以唔好圍同封
友善講解基本上已經好夠

我發現我真係先知wwwwww